[玩命] 貼自己 browser 個 new tab page

勿相認